要求唔高，有施匡翹做老婆就足夠

眾籌打官司，司法覆核公務員擁有外國國藉係咪違反基本法，國安法及宣誓